機械工程同飛機工程先係男人既浪漫

又缺人比好多工都穩定
2-3年都有2皮幾3皮

樓主係讀機械工程？

飛機工程係香港

你唔好on9 啦，最後都係做bs狗
由讀書到出到嚟都無女同學/同事
人地就同條女浪漫，你就同班男人一齊浪漫飽佢啦
飛機工程好似bs 都做唔到，打承機工程就有得做

正解

想問下如果得毅進 入唔入到行
入到又有2-3皮幾 都幾好

機械有咁多咩？

穩定係事實
2皮幾3皮…喺嗰間嘢，好多人做成世都無。

成堆男人整飛機 汗臭

真係唔方唔浪漫

電機工程

飛機工程就算吧啦,hea記真係狗也不屌,
除非你係讀唔成書嗰d要學門手藝過活

2,3年想有2,3皮？

香港係咪得Bse 高人工

機械工程無撚用咖
講白即係做雜工
轉去做電機/電子好撚過啦
你想2-3年有2皮幾3皮 就跟本你唔熟個行情
無番咁上下學歷 年資
跟本唔洗諗升 同埋加人工
利申 ：機械維修出身

學徒另計
利申hd 學徒

行頭窄，想走都唔知去邊好

Me 都還好 可以做下BS
讀aero 除左H記真係無得揀

利伸: 19 ME 仔 4年搵緊30k

我班同學ugrad畢左業三年行完scheme
個個都20k up，正常都有22,23

無得揀係大問題，你想走轉field, 果30k會成為你嘅束縛，因為搵唔番依個數

有咩工唔係咁

ching維修同工程好大分別，人工都唔同

今生後悔讀工程

諗起飛機工程師絲打
好想丁

轉親行一定跌人工
洗濕個頭 已經好難轉行

我自己睇，香港做工程得三個範疇係搵到錢
政府，電廠/煤氣，地鐵
其他個d一係人工唔高，一係用燃燒自己生命換錢
要搵到錢真係唔好做工程，係香港工程畢業多數入左行做建築，地盤, 人工先會ok
唔止一間大學(or附屬)開辦左同飛機有關既課程，但係畢業生出黎可以做咩

如果話係因為興趣而唔介意搵唔到錢，可能出到黎做會發現工程同自己想像既唔同，覺得自己好低下，或者點解要做咁多文件野，同埋要講好多大話。

始終香港社會容不下創意同製造，對知識都唔係十分尊重，無得玩。